{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 팜핑제주카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大入室人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の入室は、当該ペンション以外の入室を拒否される場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任をもたらす恐れがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は安全上の理由で許可されておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。 客室での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 ペンションの期間が不確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内にはIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場を予約して利用できます。 バーベキューセットは提供されておらず、炭とグリルは提供されています。 常備薬はペンションに備えられており、駐車も可能です。 周辺には中文海水浴場、ファンウジ海辺、カンジョン川など近隣の海水浴場もあり、トンネコ遊園地、パシフィックリソム、テディベアミュージアム、遠洋滝、ファンウジ海岸、西帰浦潜水艦、仙女湯など多様な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約について連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は、当該ペンション以外の入室を拒否される場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の設備には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場を予約して利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットは提供されますか？",
            "answer": "バーベキューセットは提供されておらず、炭とグリルは提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には中文海水浴場、ファンウジ海辺、カンジョン川など近隣の海水浴場やトンネコ遊園地、パシフィックリソム、テディベアミュージアム、遠洋滝、ファンウジ海岸、西帰浦潜水艦、仙女湯など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 465
    }
}